旅行準備

緊急旅行要帶咩

1。有效護照好重要，有機位就可以即買即去

2。記住去機場買野留有單據。咁買野先可以退貨架嘛

3。如果無機位咁點算好，咁咪要過夜等囉！好正常者，識到一兩個朋友都好正常又有咩好怕呢